其實人哋做緊訪問大鬧TVB真係好咩?

咁會影響埋其他傳媒, 到最後都係等你哋嗌完先再做訪問, 其實無咩效果

反而舉牌喺受訪者後面先影響到TVB, 其他傳媒照播(仲要有CCTVB背景), 但TVB無得播, 效果仲好啦

哇屌原來樓主條低學歷狗仲要係五毛
TVB成間放火燒撚左佢都唔算d咩啦
得你條支那狗係度幫人護航